支持香港元朗人專頁抗鄉黑

要人大量！

香港/九龍/新界及元朗人請like「香港元朗人」專頁，加強元朗文宣，刻不容緩！抗衡元朗鄉黑群組，光復元朗，五大訴求，缺一不可！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

推！！！

push

自推

推!!!!!!!!

btw 唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕

Push

元朗人反抗